{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075269?place[place_type]=GID&place[gid]=1075269&place[latitude]=35.6295758615&place[longitude]=126.4710139822&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 안녕노을펜션"
    },
    "text": "こんにちは夕焼けペンションはオーシャンビューと無料のWi-Fi、コンビニ、そしてベランダなど多様な施設を提供します。2泊以上宿泊客にはソノベルの辺山オーシャンプレーとサウナの割引券が提供され、11月には全客室が30%割引されます。入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。入室する際は、退室の点検をお願いし、11時から15時まではペンション掃除時間なので、時間を守ってください。最大人数を超過する場合、事前に電話で相談してくださって、人員の追加は、当該客室でのみ可能です。客室予約の現況はリアルタイムでアップデートされないため、重複予約が発生することができます。便宜を図るため、清潔の維持と満足な服装を守ってください。室外場所やバーベキュー場で火災や臭いの発生を防止してください。宿泊客は施設物に対する責任があり、貴重品の紛失時の責任は宿泊客にあります。客室内では禁煙であり、伴侶動物の入室は許容されないです。未成年者の場合、保護者の同行者なしでは宿泊が不可します。退室時飲食物とごみは分離収集して、厨房器具は洗浄しなければなりません。退室後客室点検を受けなければならず、予約確定事項は必ず確認します。",
    "QA": [
        {
            "question": "夕焼けペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "オーシャンビューと無料のWi-Fi、コンビニ、そしてベランダなど多様な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "2泊以上宿泊すると、どのような特典がありますか？",
            "answer": "2泊以上宿泊すると、ソノベルの辺山オーシャンプレーとサウナの割引券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "11月に宿泊すると、いくら割引されますか？",
            "answer": "11月には全客室が30%割引されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "入室する際に何か注意事項はありますか？",
            "answer": "入室する際は、退室の点検をお願いし、11時から15時まではペンション掃除時間なので、時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "人数が多い場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "最大人数を超過する場合、事前に電話で相談してくださって、人員の追加は、当該客室でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況はどのように確認できますか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイムでアップデートされないため、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "便宜を図るため、清潔の維持と満足な服装を守ってください。室外場所やバーベキュー場で火災や臭いの発生を防止してください。宿泊客は施設物に対する責任があり、貴重品の紛失時の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、伴侶動物の入室は許容されません。未成年者の場合、保護者の同行者なしでは宿泊が不可です。"
        },
        {
            "question": "退室時に注意することはありますか？",
            "answer": "退室時飲食物とごみは分離収集して、厨房器具は洗浄しなければなりません。退室後客室点検を受けなければならず、予約確定事項は必ず確認します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 506
    }
}